聽到陳奕迅唱六月飛霜覺得好撚好笑

自細係佢fans
可惜人民幣真香

單丸迅

咪撚再唱六月飛霜同時代曲啦單春

所以唔夠種

仲有非禮

一向都覺得佢垃圾，係得六月飛霜個詞得

Tvb幕後好多黃

六月飞霜 个个笑得哀伤

陳奕迅懶理誰正常

應該同港獨之父同等待遇

詞又唔係佢寫

屌

主旋律

暗黃，大家在心中，明嘅

人幣是無止境

咪再屈人係黃啦

唔知十年前嗰陣佢拎咩獎
戴哂綠色con個次 真係唱到好激動架

聽李榮浩老師啦

人地兩公婆起大陸唱歌都未奶

eason已經含定先

好好笑

班Fans最好笑ff佢暗黃 笑死

經理人逼住
身在曹營，心在漢，無得揀

詞又唔係佢作 佢根本從來都唔care d詞 剩係負責唱咋嘛

咁似張敬軒fans講野野既